台灣人智商咁低，會唔會同經常食檳榔有關？？

我認為係，檳榔根本係毒品嚟

屌你老母

台灣人係單純, 唔係智商低

其實樓主係咪咬老綜？可以全職開廢post既？

bhy wot noth

有可能傢具的防火物料有關
希望幫到手
零距離科學 大腦危機

台灣得老一輩會食檳榔